做窮人好辛苦 做香港窮人更辛苦！！！

日日晨咁早起身, 同班人迫車, 例牌實無位, 企足成個鐘fuck
上到車, 吊你老母, 部roadshow開到鬼咁大聲, 煩到阿媽都唔認得fuck
番到公司, 對住班疆屍般笑容, 但虛假到極的同事, 無乜心機
番工, 同坐監根本無分別
老闆又係度問呢單野點, 果單野點, d客又打黎催催催
好啦, 去食飯, 人好多, d野又貴, 4x一個餐, 我個區己經唔算迫, 官塘, 荔枝角, 中環, 金鐘, 灣仔, 上環果d多人到直情入唔到去, 幾多香港人捱生捱死, 食餐安樂飯都唔得fuck
下年繼續番工, 一個做幾個人的野, 又要快, 又要趕, 有壓力
做唔晒點走, 咪ot, 一o就至少8點
放左工, 行親d地方, 全部高樓, 馬路, 空氣差到嘔, 呼吸都辛苦
辛苦左一日, 先搵得雞碎咁多, 就算好慳, 唔點洗, 都無乜錢淨
去百佳, 惠康行一轉, 諗轉買包朱古力食下咋, 細細包都成9.9, 食條毛呀fuck
就到新年時, 老闆話今年生意麻麻, 唔出bonus, 你老味, 你自己袋埋咋, 經濟差時, 又話乜野共渡時艱fuck
番到屋企, 沖埋涼, 食埋飯, 成11點. 屈係一個2百呎的單位,
心諗，聽日係咁，後日又係咁
無未來,無夢想,
直到死

睇POST前請先起底

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

咁辛苦，因為你唔夠窮，夠窮伸手問正苦拿，好舒服的。

巴打你係咪一個人租屋住？
我完全明白你既感覺